\beginsong{Hasta siempre Comandante}[by={C. Puebla}]

\beginverse
\[A-] Aprendimos a que\[E]rerte,\chordsoff
desdela histórica altura 
donde el sol de tu bravura, 
le puso cerco a la muerte.
\endverse

\beginchorus
A\[A-]qui se queda la \[E7]clara, 
\[A-] la entranable transpa\[E7]rencia
de \[A-]tu querida pre\[G]sencia, 
coman\[F]dante Che Gue\[E7]vara.
\nolyrics \[A- | E7 | A- | E7]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Tu mano gloriosa y fuerte
sobre la historia dispara
cuando todo Santa Clara
se despierta para verte. 
\endverse

\beginverse
Vienes que mando la brisa, 
con soles de primavera 
para plantar la bandera 
con la luz de tu sonrisa. 
\endverse

\beginverse
Tu amor revolucionario 
te conduce a nueva empresa,
donde espera la firmeza 
de tu brazo libertario.
\endverse

\textnote{Strofa musicale}

\beginverse
Seguiremos adelante
como junto a ti seguimos
y con Fidel te decimos
Hasta siempre, Comandante! 
\endverse

\textnote{Doppio rit. senza stacco}

\endsong
